有冇人考過TORFL (俄文proficiency test)

諗緊報個B1過兩個月玩下
不過最近既center好似係台灣, 要特登去考
有冇人講下經驗?

睇sample讀寫都唔難, 係講冇機會練 (聽都比較難練, 要搵到切合程度同日常生活既materials), 係香港邊到易識到俄文native
上網識始終冇可能成日搵到人skype, 99%時間都係text msg